10/1一定要十八區開花

汲取完今日教訓係港島區示威，兩日後好難做得比今日更好，唯有避免重覆同一個方法、犯同樣既錯誤！

警察集中火力/警力係港島，加封大量站，已經大幅控制示威規模

強烈建議10/1由九龍區交通核心地帶開始，一進行驅散就十八區開花

警察根本冇足夠警力應付18區示威，只會不停跑來跑去累過隻狗

我地一定要明白係黨鐵強烈控制下，再200萬人示威已經係唔可能既事，18區開花可以迫佢封晒所有線同站，尖咀中環金鐘民眾集中美國旗之類吸引國際眼球既做法，其餘區集中對政府建築/商場內之類示威抗議(沙田，黃大仙，屯元天等深黃領地必需帶頭)

咁樣既安排係從9/29呢日學到重要一課，而且必然有美國關注全港大規模示威！

支持10月1日18區開花
支持10月1日再重覆今日既港島示威

push

其實今日應該留力
10月1先哂佢冷

今日反極權19個國家都示威又的確係重要文宣

而且大家明白下一個示威點做先更有效

經過今日尋日 贊成留返自己區
起碼走到同熟路知邊到打邊到

岩

水炮車得2部，18區去得邊到？

推

大家有兩日諗一諗101應該點

二分法

5區都夠

事後孔明

多區升黑旗

幫手推

其實最好係用商場做集結點，會令和理非更放心去

一早講撚左要5區，集中只會比狗圍，又封站又查車，搞到d人唔敢full gear,所以黑警又可以用tg輕鬆驅散，而家大把人因為驚事前黎唔到，事後又驚走唔到所以先唔出

10.1去港島呀記住唔好18區開花